狗鐵做乜咁Q慢

成程車慢行 到左站又等好耐先開車

狗+慢=獌

獌輸波出局心情唔好，實慢

做乜撚野